371183
7714
Cuốn được răn dạy về thế giới quan thiên nhiên với cảm xúc , giác quan của con người được thể hiện nêu cao tình huống , giả thuyết chắc chắn thực sự đi sâu vào quan niệm cao lớn , suy nghĩ lạc quan vào phạm quy nổi bật tưởng tượng chắc chắn khiến 10 vạn câu hỏi vì sao lấy tiêu đề giáo dục cho trẻ em biết đến việc cải tạo lại công đoạn xây dựng nên những bài học đầu đời tạo ra cơ ngơi đầy phản xạ hữu ích tri giác ghi nhớ tới .
4
402468
2016-01-19 06:08:49
--------------------------
218389
7714
Bạn đã dạy con về thế giới xung quanh như thế nào ? Kiến thức bạn lấy ở đâu ? Tất cả có trong quyển sách này. Những hiện tượng đơn giản xảy ra hằng ngày về mồ hôi trên cơ thể , về những giấc mơ...sẽ được giải đáp một cách khoa học và bạn có thể lấy đó làm tư liệu để dạy con.
 Thực sự tôi rất hài lòng về cuốn sách này, có những kiến thức tôi cũng chưa nắm rõ thì giờ tôi đã hiểu. Hình ảnh đẹp ,nội dung hay một cuốn sách nên có trong tủ sách của bạn.
cho 5 sao luôn.
5
617064
2015-06-30 15:59:04
--------------------------
